［iq求秒回] 老閪都走 猜一名人老母

諗唔到

鄧兆尊,因為黄夏惠撑祥嫂>老閪都走去撐
祥嫂係鄧兆尊老母

今次係曹永廉喇掛？

何君堯定吳克儉

何鳩妖